Mevrouw Dashwood en haar dochters werden bij de deur van het huis opgewacht door Sir John, die hen met onaangetaste oprechtheid verwelkomde in Barton Park; en terwijl hij hen naar de salon vergezelde, herhaald voor de jongeren dames de zorg die hetzelfde onderwerp hem de dag had ontnomen voorheen, omdat ik geen slimme jonge mannen kon krijgen om ze te ontmoeten.
